究竟拜登賀錦麗奧巴馬希拉莉無出黎定係連登仔唔post

淨睇連登，選舉之後佢地無晒消息

尋日牙登咪整親腳

我地連登仔唔睇msm fake news

前日咪有人出過post 話harris 仲未肯辭senator一職

呢條八婆閪女人分分鐘係睇得最透嗰個